屌你誠哥電訊攪軌迷5G plan

曼聯又唔見有曼迷車，曼城又唔見鏝迷機票

睇下車仔波衫心口咪知點解

要zoom 黎做乜
裸聊？

$252月費
上台連波衫都唔送

送ps5先諗

點解得車路士球迷先有？

車迷=得天獨厚

咁都仲要問?

誠哥黃色經濟圈

原來誠哥買左車個心口 睇黎誠哥都專注海外發展

林作有無反利保險買？
空難賠得特別多

鬼唔知咩 所以佢咪問點解曼聯曼城心口贊助商無出野俾球迷囉

咪講緊點解曼市兩間冇sponsor優惠，軌3就有

佢中文攞u

比Terry同雞裸聊

有埋hongkong / hk 先入會

掛機->上堂出席率

咁撚貴 當我地車迷水魚

真係撚狗咁撚 仲收貴幾十

比個機會你贊助車路士姐